我係聚點坊食客，衛生署話有病徵先去輪街症

我平時帶飯的, 係咁o岩果一日有事要出去食, 兼好耐冇食呢間野
家陣一個星期, 尋日知道消息已經開始WFH

我肯定中西區爆硬，間野好多鬼佬捧場，偏偏唔戴口罩或只戴底褲口罩

下次記得食對面間熊拉麵

食野點都要除, 拉面又咪一樣
果日我食完都即戴.

間熊拉麵好撚老套， 咁耐都仲只係收cash, payme, 八仔， 信用卡一律冇得用

但佢之前佢收銀有張告示話唔招待警察 所以食拉面都會考慮佢

去診所驗吓先？

一係俾錢買TESTER一送一收

唔去輪街症 咪行入去差館 搵吓人投訴吓囉

我月頭食過一次，book左聽日睇政府普通科醫生，冇病癥，為安心都係去check一check

係咪是但一間, 定要指定